逃犯條例通過，對連登仔有無影響?

到時可能上面法院話有連登仔係網上發放煽動反華資訊或洩露国家機密，審你有罪，然後要求香港法院交人送你反去受審。

有無得諗?

屈你勾結外國勢力反華有罪，要求香港法院引導你返上去受審

依家係支共統治下無乜野唔會發生啦

大陸判尋釁滋事4年，人在香港，可唔可以引導返大陸？

你話啦，佢話你有罪就有罪啦，你不如問港共政府敢唔敢唔放人畀大陸好過啦。

你講過港獨
出過嚟示威
已經可以捉你
香港今次玩撚完

理hi佢
到時轉左美藉我日日𨳒柒維尼老母添呀

但香港無尋釁滋事罪喎，又例如顛覆國家政權罪

點解香港無傳媒問比卡超呢d問題嗎？

連一向奶共的商家佬都驚，而連登仔好似無事發生咁

你放心， 欲加之罪大陸政府實幫你諗條罪畀你如果佢要捉你的話。

唔係香港玩完 係啲獨狗玩完

無價值捉來仲乜

咪玩啦，點解你覺得可以 獨善其身?

同d離地中產思維一撚樣

有無價值唔係你判斷，亦唔係香港法院判斷 係上面決定架，可能上面覺得你有價值啦?

點離地法？

d廢老恩維都覺得23條無問題影響唔到佢地。

你朋友有價值，你家人有價值，咁就可以捉你威脅人

你返過大陸都已經有證據拉你啦, 罪名係乜你應該估唔到囉!

香港人好似對共產黨仍然好無知

可能無返過大陸都可以拉你，或者台灣佬黎香港都可以拉你話你係間碟要引導你返大陸受審。

其實一般人驚閪咩
係死都係權貴同政棍死先
攬抄吧...

焦土

老規矩，到領事館嘅當你贏

乜黎？

依家環境黎講外國護照絕對冇用
你華人面孔，上面亦願意得罪外國既話一樣捉得
美國係唔敢捉，但一樣派人跟蹤

on9，佢係自己人點會有事。

加拿大人係支那都照捉啦。

對付示威者已經可以玩dq參選資格, 公安條例
真正要怕係港商,95%人係大陸摺公司無賠足錢
飯民想靠反呢單野r 商界支持

得
開口反南亞人同單程證
馬上宣佈d100,花生台因支持單程證出賣香港問責摺台

商家佬真係話鳩知佢，
不過我地呢d普市民都可以因為屌大陸政府和領導人而被佢捉 你會話佢搵邊條罪捉我？
come on如果咁都問得出，真係對共產黨人治一d認識都無囉。

你普通人點屌根本就對中共來講無引渡的value

我屋企大陸開廠,你話我熟定你熟

逃犯條例香港商界發爛就明影響邊一方多
唔通班生意人會為示威者出聲

如果明明有牌夾住飯民同商界都依然有人點人做義工
就唔好怪飯民支持單程證搶公屋同反派錢

我淨係屌幾句 冇話要毒辣 要拉要鎖都係你地行頭啦 再講有乜衫長褲短賣左兩層樓移民走人

你係唔會知得罪邊個領導人，只要佢有興趣攪你就随時可以叫港共政府做野。

打機屌台狗 會唔會被引渡過去

你睇下大陸d人先啦，係上面屌幾句領導人會點？

點解宜家已經無曬遊行 示威？真係就咁又佢過？明日大嶼有又係咁，逃犯條例又係咁。比港鐵故一故障就唔記得曬。

個個都死心，又畀班隱性五毛攪分化，攪到日日互屌，攪到大家互不信任，不戰而屈人之兵，共產黨派班五毛黎攪分化已經攪掂。

用vpn翻牆上網有冇得諗
起碼有咁易俾人check到ip

如果大陸網軍真係check你，你都係無得走

認真討論
唔用支那手機 電腦 apps
隨咗ip仲有咩方法check
Google fb俾資料大陸

我成日都諗，如果港共政府或大陸政府，用國家安全理由，要你電訊商交出你資料，你話佢地交唔交?

行得正企得正
有咩好驚

你起碼要公開組織港獨,或者RAY WONG果班行得最前先可能攪
SORRY,絕大部分人係中共不屑親自出手

你都識講支那人啦 我係香港人呢到係香港 你覺得日日話要將香港由支那分割出去定屌支共幾句大鑊啲

why not both?
出書個d夠畀人捉坐 洗頭艇啦，有d係泰國都捉番去，呢班被捉的都唔係港獨架。

人在外國日日出港獨post 都仲得，未撚驚過

白痴
強国話你有罪 佢屈你乜9都得
捉左上去 先再諗邊條罪 再求其比證據或者證據都唔洗
就算要比證據容乜易
唔洗真既，求其搵人做媒屈你容乜易
就算要真既都大把

個個都有事架啦
問題係，窮人殺左佢地有乜用
商家就唔同可以抄家，謀財害命

之前有個官睇咸野都話乜野不良習慣比人拉九左

全世界都是蝗，小心啦

一般人其實可以做到乜
權貴，商家，有錢佬都who cares
點解要我地平民幫佢地出聲

出聲既比人拉晒 仲要比人割蓆
出黎為左愚民同自私精，值得咩

屌一般人香港人唔出聲唔反抗果班

你諗下佢地下場點？
比港正攪都算，陷世界同佢地割蓆，話佢地攪事，真係仲想繼續出聲？
香港成班自私自利既人，仆街到爆既人，點解要代佢出頭？
班權貴有錢佬商家，佢地有權有勢有錢，佢地唔自己出聲反抗，點解要我地一般人幫香港出聲？

情況好似屋企老豆老母，叫雞包二奶賭馬打麻雀乜都，仲要打仔女
然後有班屌你做乜努力為左頭家

商家佬一向抵鳩死啦，但呢條例唔係同班商家佬 度身訂造， 言論自由都可以一樣中招，你講句野佢都可以話你 顛覆國家拉你返去， 亦可以無限伸延去任何罪都可以拉你返去審。

咁唔屌囉

屌你同一個入境處簽發個喎.....

唔好用正常恩維諗支那點做野ok ?

你一個人屌可能還可以，但當你屌到有一定人數和應時，人哋未必要係枱面搞掂你

壹傳媒集團創辦人黎智英今日（31日）亦有參與民陣的遊行，反對港府修訂《逃犯條例》，形容今次修例對傳媒界影響極大。黎說：「呢單嘢好緊要㗎大佬，呢單嘢過咗，我哋（傳媒）無得做㗎！傳媒無得做㗎！你話報道大陸新聞，佢（大陸政府）話你洩露國家機密；你批評佢，佢又話你顛覆國家安全，咁就無㗎嘞，而家有嗰少少新聞自由，都無埋㗎喇。」他呼籲港人一定要盡量反對今次修例，「過咗死㗎呢單嘢，慘過23條啊！」

所以我成日都話好多港人到今日都係對共產黨好無知，成日會覺得佢唔會攪自己所以共產黨做乜都無問題。

香港人其實係抵撚死 睇住自己自由人權一點點被中共 剝削都可以無動於中唔怪得中共可以不斷步步進逼